聽日要做既 係拍低所有黑勢力集團打市民既片 政府再輸道德高地必自亡

不主動！ 必自衛！
和理其外，勇武其中！

光復香港
時代革命
Hong Kong Restoration
Age of Revolution

元朗呢d 鄉下地方, 太陽落左山, 記者咩都影唔到!

電筒呀！！！

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

守大路！ 帶電筒！ 護老幼！ 不入村！